想買隻Hublot Unico

有無巴打知道邊度買平？

應該係話邊個國家買平？
我見日本圍返港紙大約$95000 （135萬¥）
香港買會唔會平過日本？